［萬人感動］抗爭正式完咗

成條街風平浪靜 後生仔女談笑風生 一片喜氣洋洋
連黑衫口罩都唔見多個 係咪完撚咗啦屌你老母

看來大家準備好和林鄭過聖誕節了呢

看來又一城聖誕樹要重生了呢

看來建制派準備好當下屆立法會議員了呢

終於平靜 太好了

其實最近有乜活動?

屌你老母 完咗既唔該通知聲

喜茶

已完 個個都係度何已完

開夠依啲post未呀屌，阻撚住晒

有無諗過區選成功令大部分和理非覺得已經贏撚咗 然後順理成章抖到2046

理大仲有手足喺入面㗎!

阻撚住你慶祝聖誕節唔好意思

尋日先至成班人喺街到五大訴求 缺一不可
出吓街啦屌你

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

光復連儂牆

俾人放一個星期假得唔得

拉

係呀
出多d呢d post完得更快

暫時休息片刻，是為了走更遠的路。

真係好似以為贏撚佐咁 唉

理大手足想放都冇得放

屌你係有心嘅就開多兩個行動post
推下活動
係到鳩up放負做乜勁

一直都唔明點解唔帶口罩就唔係抗爭緊